我係一個壞咗既人

乜撚嘢壞咗既人

佢意思係佢條撚屌閪屌到壞左

叫我？

壞咗嘅人=果晚屌到春袋都空晒

應該係我

屌

bravo!

好似陳永謙D歌詞

條友驚到個腦空白諗唔到野講

「我係一個壞咗嘅人」，因為我食咗一隻壞咗嘅鮑魚⋯⋯

又唔諗定先 講埋啲唔知乜撚野

你嗰嘢壞咗呀

你個野壞左啊

應該係屌到壞腦

你個人壞咗？